有冇巴絲啱洗 csl. 6GB 4G sim card 12個月

借朋友ac出po
錯版請通知

網上行贈品出讓，未取SimCard.
可帶號碼(有一定限制)，一齊換卡

12個月 6GB 上網 流動數據 LTE 4G Sim Card 服務
超過6GB會暫停流動數據服務
$1000 包哂12個月

有意請PM留聯絡電話或Telegram 可議

好麻煩架, 有時會送D增值服務要你自己去cut, 之後佢冇cut到你又要喺月費單到幫佢俾; 仲有D增值服務咁
巴打自己用/俾屋企人用算啦

Cut都係我cut 姐 點用點煩都係我自己煩 而且用果個都冇我資料 都登記唔到啲咩

唔好意思 小弟唔知價 所以都打左句 可議 唔啱傾到啱

800$ tg:

送心啦 鴨記逐月買都用唔到佢張sim卡既速度 冇得比
不過贈品你賣1000又真唔太抵
Btw你係咪拖咗好內先拎？個贈品好早end offer咗
其實你去C記到拎既話有特別offer嫁 上台出機/剩上台有得幫你waive月份
利申pcc既staff

Sor錯字